經常地訓左十分鐘就比鬼壓，之後出奇地精神

好似訓左十個鐘咁

唉屌多左咁多時間點算